中國人搞生意 個樣野好 就一大堆人搞

電動車就係例子

我剩係知每部車都需要一堆半導體

加油站可以轉哂做電動車
蔚來 小鵬 百度
家了又多個小米

第X個自貿港 取代香港

最慘係後嚟加入嗰班好易搞死成個 market

睇野又唔好咁表面，
電動車一大堆人搞係因為有補貼；
好似之前晶片又係阿貓阿狗都話搞，
全因爲你只要有申報就有錢有著數拎，
所以本質係貪婪同無底線，而唔係跟風。

小農dna文化

精片咪搞到一獲泡

因為順勢黨會開條路比你食住條水

古早蛋糕